戴耀廷之前個夢逐漸應驗

戴耀廷涉違國安法 遭警方國安處拘捕

好耐之前，唔知有無一年，係連登有人 po 過，搵唔返，憑印象寫出黎 ....

一間好大嘅房裡面有好多機器同屏幕，大小不一，佢地運作良好而且各自發出光芒
中間有個最大而且最光嘅機器，佢地嘅亮光充滿成間房

突然部份機器開始失靈，屏幕眨下眨下，然後熄埋

如是者一路擴散至其他機器，間房逐漸失去光芒
最後中間最大個部機器都停埋，成間房黑曬

大概係咁

我深信戴耀廷係一位愛主同敬虔嘅基督徒，呢個夢亦係上帝畀佢嘅

個夢嘅寓意我諗已經好明顯，但我都照係度講一次

間房係世界，機器係國家，中間最大個部係美國

武肺之前，啲機器運作良好
武肺之後，各國政權都以防疫為由侵犯人權而市民無得反抗，哪怕國家係幾咁自由民主
依家各國更開始軟硬兼施去要求市民接種疫苗，意不在防疫，乃在顯出不願服從政權嘅人
隨住多個政府批準疫苗嘅使用，各大小企業亦開始準備要求員工接種

再講美國，本身我都信左 mark taylor 嘅預言，以為 trump trump 會做多四年
但依家佢因為對方出術而被奪去總統之位，而且全世界，係全世界都企係孌童登個邊
非要 trump 交個權力出黎不可（之後從聖經角度講下點解佢地會咁夠膽），咁樣更加印證左戴耀廷個夢係真

trump trump 一直用盡方法去對抗不義，就如夢中不停閃動嘅屏幕，努力爭札希望回復昔日光輝嘅運作，但最終連美國都熄埋，全世界進入一片黑暗

同埋個夢係對應到聖經關於末時嘅預言，之後另外再講

所以懇請各位要緊記呢個夢及當中嘅信息，為將來必要發生嘅事做好準備

發神經

夢都好攞嚟講
你究竟係玩膠定乜

將來嘅事，上帝都係聖經上講明

我地有足夠時間去睇，去問，去明白

如果真係連美國都死
點準備都有用啦

戴耀廷自己都講過

真係god bless the world

事實上，聖經講明話到左某個時候，世界會完全落係敵對上帝嘅執政者手上

到時世人有啲咩要注意，都寫曬係本聖經裡面

分唔到曲直

趁仲有時間，大家有唔明嘅就問

諗起迷霧入面果個神婆

耶撚收皮

明你老尾咩
最撚憎啲人係到散播恐懼
講啲嘢又唔係有根有據，攞個夢黎講都得

個夢係戴耀廷自己講出黎

我只係憑印象去寫

依家聖經周圍都有，但當政權完全落入敵對上帝者手上時，佢地就會用盡方法去銷毀聖經，包括網上嘅資料，電話啲聖經apps等等

到時有錢都買唔到

認同

咁下一步點做好?

又開一次，你想點？
根本講咁多都係馬後炮

緊急！關於戴耀廷之前個夢

認真mode，支持版主作時代同上主啟示既見證人

正如點燈不是放到檯底而是放到檯面，門徒要效法作世界既光

連登巴打事後知道炒車唔係咩新鮮事

二千年前，上帝嘅兒子耶穌降生係以色列，在世其間將真理教導以色列人，無原罪卻被誣陷而被釘死在十字架上，第三日上帝使耶穌復活

然而呢一切，上帝早已透過先知預言出黎

如今坐係上帝右邊嘅耶穌（與上帝同等），將會照住先知嘅預言再次黎到世上

耶穌再來時，形象唔再係嬰兒，唔再係僕人，而係有眾天使及聖徒伴隨嘅君王，到時佢會親自斷絕世上一切嘅罪惡，並與佢嘅聖徒統治世界一千年

依家要做嘅，就係要認識呢位君主，耶穌基督
可以由約翰福音開始睇

中國真係做得出，但原因唔係要敵對任何神，只係害怕因宗教而聚集嘅人。

但係唔好過份投射現況，為未來揾個答案

push ....

敵基督將會統治世界一千年

錯，係 7 年

之後耶穌消滅敵基督，統治世界一千年

Revelation